@article{akhirina2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Mitra Jasa Pengiriman Barang Menggunakan Metode Simple Additive Weighting (SAW)},
  author={Akhirina, Tri Yani},
  journal={JUPITER},
  volume={2},
  number={1},
  year={2016}
}
@article{dhika2015kajian,
  title={Kajian Komparasi Penerapan Algoritma C4. 5, Na{\"\i}ve Bayes, dan Neural Network dalam Pemilihan Mitra Kerja Penyedia Jasa Transportasi: Studi Kasus CV. Viradi Global Pratama},
  author={Dhika, Harry},
  journal={SNIT 2015},
  volume={1},
  number={1},
  pages={197--201},
  year={2015}
}
@article{irianto2017pemilihan,
  title={PEMILIHAN PERUSAHAAN JASA PENGIRIMAN BARANG TERBAIK MENGGUNAKAN METODE TOPSIS},
  author={Irianto, Irianto},
  journal={JURNAL TEKNOLOGI INFORMASI},
  volume={1},
  number={1},
  pages={80--86},
  year={2017}
}
@article{miyakita2016simulation,
  title={Simulation study of relief goods delivery and information sharing by epidemic transmission in disaster areas},
  author={Miyakita, Kazuyuki and Nakano, Keisuke and Yamashita, Masashi and Tamura, Hiroshi},
  journal={Journal of Advanced Simulation in Science and Engineering},
  volume={3},
  number={1},
  pages={114--135},
  year={2016},
  publisher={Japan Society for Simulation Technology}
}
@inproceedings{saputra2016sistem,
  title={Sistem pendukung keputusan pemilihan perusahaan jasa pengiriman barang menggunakan metode simple additive weighting},
  author={Saputra, Hendra and Agus, Fahrul and Khairina, Dyna Marisa},
  booktitle={Prosiding SAKTI (Seminar Ilmu Komputer dan Teknologi Informasi)},
  volume={1},
  number={1},
  pages={38--44},
  year={2016}
}
@article{darmapenerapan,
  title={PENERAPAN METODE PROFILE MATCHING UNTUK PENCARIAN SISWA PENERIMA BEASISWA KURANG MAMPU DAN BERPRESTASI},
  author={Darma, Dosen Universitas Bina and Darma, Mahasiswa Universitas Bina}
}
@article{rani2018analisis,
  title={Analisis Metode Profile Matching Pada Rekomendasi Cat Dinding Rumah Berdasarkan Konsumen},
  author={Rani, Sekar Rizkya and Lubis, Ratika Rizka and Windarto, Agus Perdana},
  journal={Jurnal Ilmiah KOMPUTASI},
  volume={17},
  number={2},
  pages={145--150},
  year={2018}
}
@article{handayani2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Karyawan Berprestasi Dengan Metode Profile Matching Pada Pt. Sarana Inti Persada (Sip)},
  author={Handayani, Rani Irma},
  journal={Jurnal Pilar Nusa Mandiri},
  volume={13},
  number={1},
  pages={28--34},
  year={2017}
}
@article{kristiyanti2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Seleksi Karyawan Untuk Jabatan Tertentu Dengan Pendekatan Analisa Gap Profile Matching},
  author={Kristiyanti, Dinar Ajeng},
  journal={Paradigma-Jurnal Komputer dan Informatika},
  volume={19},
  number={1},
  pages={20--29},
  year={2017}
}
@inproceedings{priyantoro2017pengukuran,
  title={Pengukuran Pengaruh Pemanfaatan Ti Terhadap Kinerja Individual Pada Skpd Kabupaten Jayawijaya Menggunakan Metode Profile Matching Analysis},
  author={Priyantoro, Teguh},
  booktitle={Seminar Nasional Aptikom (Semnastikom)},
  year={2017}
}
@article{akhirina2016komparasi,
  title={Komparasi Metode Simple Additive Weighting dan Profile Matching pada Pemilihan Mitra Jasa Pengiriman Barang},
  author={Akhirina, Tri Yani},
  journal={Jurnal Edukasi dan Penelitian Informatika (JEPIN)},
  volume={2},
  number={1},
  pages={27--33},
  year={2016}
}
@article{sari2015perbandingan,
  title={Perbandingan Metode Profile Matching Dan Simple Additive Weighting Pada Penentuan Jurusan Siswa Kelas X SMA N 2 Ngaglik},
  author={Sari, Bety Wulan},
  journal={Data Manajemen dan Teknologi Informasi (DASI)},
  volume={16},
  number={1},
  pages={16},
  year={2015}
}

@phdthesis{huda2010sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN PEMBERIAN KREDIT USAHA (Studi Kasus: PT. PERMODALAN EKONOMI RAKYAT)},
  author={Huda, M},
  year={2010},
  school={Universitas Islam Negeri Sultan Syarif Kasim Riau}
}

@article{samsu2013analisis,
  title={Analisis Pengakuan Dan Pengukuran Pendapatan Berdasarkan Psak No. 23 Pada Pt. Misa Utara Manado},
  author={Samsu, Saharia},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={1},
  number={3},
  year={2013}
}

@article{dhika2015kajian,
  title={Kajian Komparasi Penerapan Algoritma C4. 5, Na{\"\i}ve Bayes, dan Neural Network dalam Pemilihan Mitra Kerja Penyedia Jasa Transportasi: Studi Kasus CV. Viradi Global Pratama},
  author={Dhika, Harry},
  journal={SNIT 2015},
  volume={1},
  number={1},
  pages={197--201},
  year={2015}
}

@article{lupiyoadi2014pemasaran,
  title={Pemasaran Jasa},
  author={Lupiyoadi, Rambat},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@article{putri2017identifikasi,
  title={Identifikasi Permasalahan Komplain pada E-Commerce Menggunakan Metode Fishbone},
  author={Putri, Resi Octovianisa and Wibawa, Berto Mulia},
  journal={Jurnal Sains dan Seni ITS},
  volume={6},
  number={1},
  pages={37--41},
  year={2017}
}

@article{dharma2014manajemen,
  title={Manajemen kinerja},
  author={Dharma, Surya},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@article{manengkey2014analisis,
  title={Analisis Sistem Pengendalian Intern Persediaan Barang Dagang dan Penerapan Akuntansi Pada PT. Cahaya Mitra Alkes},
  author={Manengkey, Natasya},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={2},
  number={3},
  year={2014}
}

@inproceedings{padmowati2015pengukuran,
  title={Pengukuran Index Konsistensi Dalam proses Pengambilan Keputusan Menggunakan Metode AHP},
  author={Padmowati, Rose de Lima Endang},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SEMNASIF)},
  volume={1},
  number={5},
  year={2015}
}

@article{silalahi2017sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN PEMILIHAN PERUMAHAN DI KOTA MEDAN MENGGUNAKAN METODE ELIMINATION AND CHOICE TRANSLATION REALITY (ELECTRE)},
  author={Silalahi, Arina Prima},
  year={2017}
}

@article{zai2017sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN UNTUK MENENTUKAN BUAH RAMBUTAN DENGAN KUALITAS TERBAIK MENGGUNAKAN METODE WEIGHTED PRODUCT (WP)},
  author={Zai, Yosaaro and Mesran, Mesran and Buulolo, Efori},
  journal={JURNAL MEDIA INFORMATIKA BUDIDARMA},
  volume={1},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{yasdomi2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemberian Kredit Modal Usaha Menggunakan Metode Weighted Product (Studi Kasus Pada Bank Danamon Simpan Pinjam Ujung Batu)},
  author={Yasdomi, Kiki},
  journal={Riau Journal Of Computer Science},
  volume={1},
  number={1},
  pages={92--105},
  year={2015}
}

@article{arvitasariaplikasi,
  title={APLIKASI BANTU PENERIMAAN KARYAWAN DI MCDONALD'S JAVA SUPERMALL SEMARANG DENGAN METODE PROFIL MATCHING},
  author={ARVITASARI, RIANA ASRI}
}

@book{maturidi2014metode,
  title={Metode penelitian teknik informatika},
  author={Maturidi, Ade Djohar},
  year={2014},
  publisher={Deepublish}
}